尾田榮一朗算唔算最過譽既漫畫家

佢真係錯撚哂,佢應該寫輕小說
完全掌握唔到節奏,個世界開到佢完全handle唔到,人物多到肯定佢自己都唔多記得
難得悶到咁撚樣都仲有咁多日本死忠頂住,仲keep到咁既人氣
一般漫畫早就跌到尾然後腰斬啦
畫又垃圾,唔知佢畫乜鳩
佢咁勤力寫輕小說肯定好得多,而家應該50期書,字易寫比佢發揮到無限延既垃圾世界觀

Terry is the best

咁久保

三大黎講死神>火影>op

然而，如果你考慮埋全世界動漫圈，OP係最受歡迎最長壽最深入民心嘅作品
做得到呢點嘅作品十隻手指數得晒

啲鬼佬好似鍾意火影多好多

One piece 係一次過單行本睇/成章睇會好睇d

夠日本吖嘛

佢應該係去畫插畫

咁OP就唔係「最」啦

鬼佬仲好鍾意龍珠超

佢應該自己諗設定之後搵人寫劇情

但班死忠又撐得起個人氣繼續無限出周邊又有人買
其實真係無咩人讚過佢畫功出類拔萃，又何來過譽

公道講 狗保畫角係幾型
但係0劇情

佢好岩畫少年漫 D畫真係型到仆街 d設定又正
佢又唔係0劇情既 藍染前都好地地 屍魂界救人篇直頭神作 係個完現同終章唔知做乜柒

海賊小說點收埋熊貓人

去到虛圈都仲可以接受

reddit , youtube好吹捧龍珠超

火影世界第一！

人地真金白銀支拎就俾你話死忠，連登所謂既神作就個個睇撚完就算

仍然覺得好好睇

唔鐘意睇就話其他人係死忠

成日話人地用銷量打飛機，人地銷量一本都唔撚關你事緊係咁講

動畫睇完藍染當完

睇佢出咁多扉頁就知佢細節同小角色都記得好清楚